票選最佳公關抽水(老鼠賓賓)

重有無
好似唔夠到肉
ICAC

PlayStation HK

ICAC食得好高質

心盲無明

幾時抽爛

unwire 咁都炒得返舊post

屌

睇唔明

狗巴呢個抽得好癲
14X去鯉魚門
老鼠安
帽同口罩
段片16分鐘長
安心坐巴士

唔好再抽啦

叫人食花生睇好戲